究竟性同愛可唔可以分開？

對於出軌，唔少人都會話「我只係同佢上床，愛既始終係你」
究竟性愛係可以分離？
如果你伴侶係性愛分離，你會唔會選擇同佢繼續一齊？

可以 愛可以令性升華但唔一定要有
不過都唔係出軌嘅藉口

可以，我有男朋友都會打飛機

水同眼淚可唔可以分開？

Gay

但有人會覺得只係有性關係唔等於會愛佢

我覺得你鍾意一個人 可以用個心去愛佢 唔一定要上床先代表愛佢 。 但如果你拍緊拖仲同對方以外嘅人上床 就係唔夠愛對方
如果你係絲打 建議唔好信男人d 廢話 咩最愛嘅都係你

呢個正常既，都唔牽涉第三個人

唔可以分開咁D雞蟲咪好唔得閒？

但有人會覺得可以從第二個地方得到水，唔一定係眼淚先有

純粹證明咗性同愛可以分開，唔一定牽涉第三者

如果係因為滿足唔到對方想要既性，咁佢可唔可以搵其他人滿足佢既需要？

如果你接受到你女朋友同其他人扑野，咁性同愛就分得開，如果接受唔到咁性同愛對你嚟講係分唔開，大部份人嚟講都係接受唔到，所以普遍嚟講性同愛係分唔開，但呢個層面上就視乎個人
如果用另一角度去睇就係，你同人扑野多少都夾雜愛，例如你愛個個人嘅身體容貌或者淫蕩先會同佢扑野，自慰亦類似，所以呢個層面上性同愛係無辦法分開

但當牽涉第三者，個問題就好似唔係咁簡單

比你捉到出軌梗係話可以分開啦

實情就梗係唔得啦，就算講到性好開方既西方國家，啲情侶出軌咪一樣反哂面咁

話可以分開真係唔好玩我啦，如果你情人同其他人扑野，你仲可以話ok ge，除左你未屌厭佢仲想屌多排之外，就係因為你覺得自己無條件識過另一個

男人接受唔到女朋友同人地扑嘢，但接受到自己叫雞搵sp ons又點計

成個post得你最清醒

係咪通常都係男人分到？

如果兩個都接受唔到而且唔會做就當然無問題，但如果一方接受唔到人地但接受到自己，受傷既就會係對方

處男先有權要求女朋友係處女
利申非處巴

如果只係sex relationship open呢？

如果大家都唔介意，姐係大家都可以性愛分離？

個人意見 你鍾意一個人 你會想同佢扑野
但你同佢扑野 唔代表你鍾意嗰個人

有巴打講過女仔要係男身上拎著數，要男既多d著緊自己
就要用性交換，如果只有男單方面付出果d唔係拍拖，男係做兵 /幫人養平宜女

雙重標準，純粹睇自身利益，佢可能只係接受唔到自己擁有嘅野被人奪走

唔可以
如果條八婆含第2個男人我實兜巴星死佢

大家都唔介意咪得
但我介意條女另外搵sp
分唔分離到係睇你對果段感情咩態度
散拖呢d各有各玩咪ok
但認真發展咪唔得

可以

咁咪分手搵下一個，價值觀唔同就相處唔到落去，而且佢接受到自己接受唔到人地，咁佢就唔係覺得性同愛分得開，純粹係為自己利益着想

唔係
好多人以為女人唔可以性愛分開 但其實唔係佢地唔得 只係佢地唔想
因為大部分女人對愛既需求大於性 所以佢地會用性去昇華愛 希望以性獲得更多愛
但只要你對愛同性既需求均等 甚至性大於愛 好自然能夠性愛分開 因為性變成一種需要 同愛無關
性愛分開係一種選擇 而唔係一種能力
每個人都能夠性愛分開 只係睇你點衡量性同愛既重要程度 從而做出選擇

好多人都覺得男女之間冇性行為
即係男方做緊兵
就算拍緊拖都係高級兵

我如果係出軌果個梗係話ok無問題啦，你唔接受係你守舊

不過相反既話就真係唔洗講咁多，講乜都係廢話，你咪繼續用呢啲廢話去兜

咁呢個係價值觀問題啦
你冇辦法要求每一個女仔都鍾意性/接受婚前性行為
男女雙方都冇錯 只係睇男方接唔接受到

留返成個九月投票
每日做任務
23條來了，每日操體能
外賣黃店，幫襯告急黃店
留喺屋企喇仆街

可以 不過難

可以love without sex
但唔可以sex without love

多情自古空餘恨
樓主個名

當social convention係將性同愛連埋一齊既時候
同伴侶以外既其他人做愛本身一啲問題都無
As long as你伴侶接受到 有溝通
但出軌包括隱瞞欺騙 呢啲先係出事既位
唔應該拉埋嚟一齊討論

女人我覺得唔可以，一唔愛嗰個人真係掂都唔想

男人如果唔係ons 叫雞嗰啲應該都唔可以啩，long term sp應該點都有啲感情

我以為好多女人會因為男人出軌而分手，點知現實中好多女人都係選擇原諒，呢樣我就真係好唔明白喇

可以，睇咸片都係日日J緊無數人，獲獲新鮮。

認同 不分男女 性可以係需求 應可以係選擇

有冇可能女向男方提出性需求
男方決絕

嘩好純

玩開3p，睇住條女俾第二個男人屌到流精嗰啲算唔算分得開？

我覺得調轉 有愛自然想有對方全部 包括性
而有性真係可以無愛

利申: 絲 依家男朋友係性方面好夾 完全昇華咗咗關係

可以
叫雞果陣完全冇愛

嚴格嚟講，唔可以
就算係講緊sp, 你會選擇同佢有性關係都係因為你愛佢嘅身材/樣貌甚至係感覺等等...

冇愛嘅性係必然會等於強姦

所以出軌亦必然代表對方某啲方面愛嘅已經唔再係你

男人得
女人忟水少少

Agger 乜出去玩識返屋企代表最愛係你都on99
愛就唔會偷食傷害你啦 唔夠愛就分手先玩咪害人

我接受到 不過世俗唔容許

大部分男人：可以有性無愛，但唔可以有愛無性。

大部分女人：可以有性無愛，亦可以有愛無性。

見大家好似有好多唔同意見！歡迎一齊入gp傾下～～
會有網上社工係裡面同大家吹下水

如果想私底下傾都無問題！可以直接搵我

但如果下下都因為咁樣分手，會好似變相自己有問題

呢件事冇問題 男人出去冇問題

如果可以 就一定係唔夠愛
利申 男朋友話嘅

其實都係好睇大家點諗
如果真係好愛對方，但接受唔到對方一次性出軌，你會唔會分手？

101010

咁你可以練習下戴綠帽，慣咗你就接受到，或者你都去做埋一份，改變自己價值觀

姐係性係一個身分地位象徵？

你自己呢？

情侶既象徵

因為你覺得sex係love之後既副產品？

肛門弄斧

如果夾就真係好好，但如果唔夾就好驚對方會搵其他人黎滿足需要

如果你接受到對方有sp，咁性同愛咪可以分開囉

姐係如果對方同意我搵其他人只係發生性行為，就唔算背叛左佢？
但好難做到，多數都會話自己唔係性愛分離，到最後又會同其他發生一次性性關係

點解你覺得女人唔得？

出軌後原諒真係需要好大勇氣。。。
因為每次提起件事都係傷口

所以呢個問題都應該係拍拖前好好了解下對方既諗法，如果唔係拍之後先發現對方同自己期望有落差就好傷心

個感覺有無唔同？

姐係淨係對住自己伴侶say no，但其他人就ok？

冇性嘅愛 同 友情 有咩分別？

其實真係有樣嘢叫開放式關係

姐係身體接觸都等於愛既一部份

你覺得點解男女有分別？

好唔同
叫雞冇感情
射完好寂寞..

如果對方唔接受，你會唔會咁做？

點解？

你覺得點解男人出去就無問題

部分同意

但其實都唔係選擇咁單純
性行為本身會分泌同戀愛有關嘅荷爾蒙
所以好多人開頭做sp 後尾沉船

女人留屋企啦
男人出去玩有乜問題？

性唔夾都好似會有好多問題出現

有d情況就係我接受唔到但對方接受到

如果滿足唔到性方面，係咪就等於唔可以一齊？

姐係係性方面大家open to其他人，但仍然keep住男女朋友關係

之後有無搵女朋友？如果你有女朋友會唔會去叫雞

冇可能

咁姐係都唔可以性愛分離？

你覺得男人係地位上有咩唔同？

叫雞果時你會愛隻雞咩？

咁你係監生將佢情慾撕開姐

因為男人知男人係可以淨係為性 無愛
但女人要對一個男人有愛先會肯扑野
係有d歪理
但先天男女基因係有分別

你咁認真覆佢做乜

聽唔少之後沉船

基因上有咩分別？

諗住討論下唔同諗法

因為生物本能嚟

男嘅會視伴侶同其他男性發生性接觸係剝奪自身繁殖後代嘅行為，雖然現代有避孕，但本能刻咗係基因上面。

女嘅都有本能，就係對性交對象產生依靠，因為人類係社會動物，女性懷孕期需要人（伴侶）照顧。

掉番轉 無水那來眼淚

只係情慾唔同嘅面向

姐係話因為女人需要被照顧，所以無男人咁有咁多選擇？

不可以

婚姻跟造愛都是神聖的

試下講多少少

你有宗教背景？

咁你祈禱同做愛都分唔開㗎喎

類似
知道彼此會出去玩
大家對大家坦白
約法三章做好防護

睇你理性夠唔夠強

咁叫雞戈陣有冇分泌？

唔知反對嘅人想點argue
但係你邊會有無性嘅愛
我唔係講耶撚同啲戇鳩女人當自己個處係寶唔比仔掂嗰啲
嗰啲只係刻意去遏制自己性慾

因為女人同時只可以懷一胎
男嘅冇限制

其實香港多唔多有呢d關係？

有
所以都有雞蟲沉

應該話沉船呢個term本身就雞蟲發明

咁會分泌 點解啲SP關係 多數都係一個沉 一個唔沉？

理性強唔代表你可以攞走性慾
你只係㩒住自己嘅性慾扮睇唔到

我估好少
香港人雖然性欲偏強（壓力大要釋放）
但枱面嘅性觀念仍然保守

其實會發展sp關係本身都有理性成分
唔係直接就一齊咗使乜麻煩
你話通常得一個沉
但我都聽唔少兩個順理成章一齊嘅
只係嗰啲唔會出嚟喊咁解姐

所以大家表面上話性愛唔可以分離
但實際上都係可以

拍拖期間flirt 異性算唔算出軌

唔係攞走性欲
而係分開性欲同伴侶關係

唔係

只不過好似切雞飯冇咗薑蓉咁

個理性成分係咩？

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

去到咩程度既flirt

你冇性欲嘅伴侶關係已經變左質啦

真係可以分得咁開？

我覺得話性愛唔可以分離係社會需要
實際上睇人
有啲人感性主導嘅係真心分唔開

姐係覺得大家關係停係性關係上面
唔再進一步

你一直都淨係話可以有 冇愛嘅性
但邊會有冇性嘅愛

姐係大家天性本能上都可以性愛分離，只係我地比社會規範左？

唔係
而家就係講緊可唔可以有性冇愛姐係so

老夫老妻？

正確

當然可以
有冇聽過太宰治嗰句

我咪講冇愛嘅性囉

你去到真係變純家人嘅老夫老妻未就係變左質
攞明唔再係你問題講緊嘅愛啦

No 反而係畀本能限制咗

Sp*

非常同意

做只係為生理
做完夠理性的話可以做完就算

無錯做戈時可能會有少少愛 但做完就唔會再留戀

同男人叫雞無分別

呢個冇嘢要argue
唔通ons又有愛咩

你同我諗既野一樣

條女唔接受就條女on9啦仲話冇錯

但人哋就係開post討論呢樣

唔同角度睇問題

啱啱想開po就發現有人開咗

但Fwb sp呢啲都算Long term relationship 嘅又係咪真係可以好似Ons呢啲分得咁開？

Sp可以因為性夾㗎嘛

叫過一次雞
係佢allow我叫
因為佢都覺得性同愛係分開

但另一方面，果次叫完雞，俾佢笑左我係雞蟲好耐

究竟點解連登咁多gay comment
係連登真係咁多基佬 定係純粹覺得扮基好好笑

後者居多

睇你接唔接受到 價值觀問題

如果對方接受唔到 就唔會做

利申：接受到對方咁做

同女朋友拍拖兩年都未發生性行為
想問下正唔正常

人地都話男女雙方都無錯 係價值觀問題
睇左你幾個留言 你係咪理解能力有d問題

二人有共識咪得

理論上可以
實際不可能
同共產主義一樣

我見到嘅有叫其他女仔 bb/問對方可唔可以做佢女朋友之類
但佢有係social media公開過我

叫得雞蟲 有雞又何來有雞蟲？

唔可以分開咁D雞咪好唔得閒？

我就接受唔到，況且我都大食

因為我覺得同叫雞唔同，叫鴨啲女人應該唔多唔少想有啲心靈上嘅慰藉

就算係ons女人都要搵個正正常常有啲心動嘅先搞得落啩

收皮啦，女人都可以唔識個男人，都做ONS滿足自己性慾

大把女有sp喎

認同

性係愛嘅延伸同體現，情到濃時自然有性，好難完全冇性行為，除咗做愛，性接觸kiss hug都係一種表現方式，但對程度次數嘅接受度就真係視乎個人。但如果性愛分唔開，又滿足唔到，咁姐係呢份愛唔夠圓滿，咁分開都係自然

咁未即係你既價值觀有錯

你接受到女朋友單獨同男仔食飯
我接受唔到

何錯之有????

唔係性令愛昇華咩

你女朋友有權單獨同男仔食飯
你接受唔到你應該要改
好難明?
你可以話唔想，然後你可以話你女朋友考慮到你唔想而唔同男仔食飯
但係你接受唔到呢件事本身就係有錯

正正常常 但唔洗心動

點解你覺得男人ons唔洗搵個正正常常既人？

純粹係我諗住好豬嘅女人落lkf都會搵到食

唔好這樣諗，因為你要既結果得兩種，分同唔分開。
要諗每個人對愛情睇法唔同。
有人對愛情看得輕，千人斬都冇所謂。
有人亦可以做觀音兵，只要條女仍是女神就得。

有

睇年齡同拍拖次數

上面有絲講得啱
女人如果唔係起碼有咁上下個心已經係你度
真係掂都唔比你掂
相反男人唔係

open relationship

問下倪震

ok

當佢變左肥婆你都可以繼續愛
你呢D只係見到外表發情精虫上腦

但係聽得多都唔覺得好笑

咁你就錯
女人都有慕強心理既天性
女人願意上床既時間比你想像中短好多

Agree

我唔係聖人 我都會有需要
但會用意志力忍住 習慣咗就冇咩野

岩啊 咪害人啦

反映啲人本質上仲未接受到同性戀

我幾鍾意你個觀點

對sp 唔可以有愛？返啅得即係餵得飽 都係愛既一種

好平等架姐 你覺得條女唔接受係佢錯 咁你唔接受條女唔接受咪你錯囉

個人經驗
男人可以 女人唔得
男人搵sp純粹想屌西
好少會動真感情 雖然都有但極少
但女人西痕搵sp
就成日聽動左情

平咩等
我接受唔到一樣錯嘅嘢點會係錯
連登仔水平

你對你屋企人都有愛㗎
樓主擺明唔係講緊呢種愛

由頭到尾都係得你一個話緊人地係錯 所有野都係base on你認為人地係錯去做評論 其實根本冇人認同過你 如果你話你價值觀認為佢係錯 咁我同樣可以話你價值觀錯

其他人認唔認同同件事有冇錯係冇關係㗎
咁簡單嘅道理都唔明

唔可以！佢咁講只係比自己藉口！人根本食色性也！

可以分開，要解決性需要真係唔一定要愛
但解決性需要亦唔一定要做愛

唔可以 就係因為愛 先唔可以hurt到對方
申利 我男朋友愛我可以戒左睇av戒左打丁 (我無要求過）即使想打都係睇我啲相打

女人有慕強擇偶天性
男人無
所以好少聽到男人施舍性比女人，多數係女人施舍性比男人

sp關係入面各取所需女人一定蝕章

咁你認唔認同我認為你錯同件事都冇關係架
你覺得佢錯 我咪覺得你錯囉 on9仔

低水平到

笑死人 低水平係因為跟返你個logic講野

你中意啦

性同愛可以分開但唔代表可以背叛

但之後都可能控制唔到自己

所以你覺得性愛係分開？

本能既意思係？

你本身都有疑問？

但你自己好似好唔enjoy

咩嘢施捨性比男人啊
女人無份爽啊？
你情我願架呢啲嘢
講到男人行乞咁

係因為咩事而無？大家有無傾過呢個問題了解下大家點諗？

點解咁講？

有另一半但搵sp 已經係背叛

其實現今社會未必關性別問題，女人都可以性慾強
只係選唔選擇咁做1

有咩問題

但如果係日常生活上感受到被愛，只係性滿足唔到就分開？

Gay有咩問題？

但係憑咩準則去判斷呢個係錯同岩？

性可以冇愛，但愛一定要有性囉

但當兩個人一齊建立關係，就唔可以獨立地睇愛情觀
因為對方愛情觀都影響緊自己

你覺得係基因定係社會所形成？

性係愛既催化劑
如果冇愛既成份性依然可以存在
用數學函數既話
愛係x 性係y
0<x<1 y係任何數
感情係xy^性次數
兩者係獨立 又係相輔相成
如果x=0 做幾多次愛都唔會有變

真係幾無聊 屌完就射咁

咁都要個第三者愛或者係性先得架.
有咗呢步先有你後面D問題.
你條佬/女有人吼先講. 唔好睇到自己或另一半咁高
呢樣嘢諗通咗,咁後面D問題就有答案.
若果你另外一半求其出街都大把人吼,咁就無得講,你亦無得咁多要求嘅喇.
若果根本普通貨, 咁不存在這樣那樣的藉口,一律殺無赦.

所以你覺得D人咁講係因為佢地控制唔到自己既藉口？

如果佢打左丁無同你講，你會唔會覺得佢唔愛你？

因為影響緊唔只係自己

性傾向點解會有問題出現

咁性愛分離係一種選擇？

姐係性愛分離同外貌有關？

我上面有講
男嘅本能唔想伴侶同其他雄性有性接觸
女嘅要求性平 所以一夫一妻成為共識

要思考本質唔係個個做到
所以退以求其次隨應本能

但都有漏洞 就係男本能上又係見到合適嘅女性就會有性欲 現存一夫一妻制其實都係壓抑緊男性
但權衡下比較易達成社會和諧
唔係嘅話社會上實好多寡佬冇女
小部分優質嘅男人佔哂所有女

男人精蟲上腦就想屌

但當同對方建立左關係之後，你覺得仲可唔可以用呢個思考模式？

好撚深
唔明

首先你唔係耶教, 所以你嘅這樣那樣的愛與性嘅問題無非係供需問題嚟.

有人做到有人做唔到

做唔到嘅佔大多數

如果理性上控制得到嘅話其實冇問題
好多現代男女間嘅煩惱都解決哂
性欲解放 伴侶關係轉移去精精層面上

咪傻啦
就算係一夫一妻制度下
如果啲男人冇本事
啲女寧願食自己都唔會委屈自己同冇本事男人結婚

精神*

有冇本事嘅男人一樣有冇市場嘅女
其實so call算平衡

有本事的男人就算結左婚都可以包養情婦

所以所謂一夫一妻制只係法律規範

唔知你係阿哥定阿姐喇.
你就應該唔係耶教嚟. 咁按支那傳統嚟講,男人係唔存在性愛分離問題,只有薄倖無情. 一夫一正印多妾隨嫖係生活,明無? 男嘅始終無拋妻棄子,基本無咩問題.
總之係條佬/女出門之前,先攞晒公糧,咁佢仲有精力係出面支出,算佢能耐喇.咁未和諧好多囉.你亦有晒滿足. 訓練到自己大食D,吸引D, 體能強大D好重要.

足以達到包二奶門檻嘅人可以有幾多個？
先唔計財力 仲有要承受社會輿論壓力
如此包二奶點解唔叫雞？
貪搵多個人分家產？

大把有錢人有情婦
唔通唱通街話俾你知？

你知唔知有幾多明星俾人包過啊？

男人一向係可以

暗地裡包人/被包嘅絕大多數最尾都會搵返正常對象

加上正如我上面講
比例太細
100男人個裏面可以有幾個男人包得起二奶？
100個女人入面又有幾個甘心畀人包？

唔使計太多都知道大環境嚟講包養情婦點都唔夠破壞整體男女尋伴配對嘅比例

如果佢嘅需求係性>愛，分開就必然

係，啱啱想開po問咁啱就見到

都係好睇每個人既價值觀

睇下個個人係著重於自己需要定個人情感

我有講呢個
兩樣都係動物本能嚟

唔會啊 佢自由黎嘅

唔係點解會有咁多狗公

有啲幾好笑

錯啦，無本事個批唯有北上揾層次更低既配偶，但對方明顯係因為香港人身分，唔係無本事男人本人(多數情況)，本地低質女都好難揾到人埋單

有sp,fwb,sl呢樣野

咁你重點係乜呢？講到男女都難搵

我就講緊要一夫一妻令社會上絕大部分人都搵到自己配偶 你係咪否認到呢個先？

呢啲暗啞底做幾多人會知？
玩夠未照搵老公老婆
淨係你認為做過呢啲事嘅人就唔會出現係正常嘅婚嫁市場？搞清楚邏輯未？

你不如問下陶傑
紅顏知己睇怕你都唔知係乜，你閱歷太少

我就嚟懶得應你
所以你係咪否認到一夫一妻令社會上大部分人都搵到配偶先？唔回應就收收皮 唔使講咁多廢話

無錯，你個logic係完全錯誤
底層既男人一樣無女人

冇統計數據你講乜都係廢
底層要幾底層？佔零點幾個百分比？
有冇研究？有冇官方數字？

你既一樣
立論好簡單易明
女人天性係慕強擇偶，係唔會對廢柴男無雄性價值既男人有feel

三分女一定唔會選三分男

其實片入面講啲嘢同我講嘅嘢冇衝突
一夫一妻制就係用規範同價值觀嚟限制本能
如果冇呢種規範同價值觀由得佢自然嚟就會呈現段片入面嘅情況
但喺一夫一妻觀念深植嘅社會入面
呢種情況就會受到抑制

所以你始終舉唔到證
證明社會上有大比例人搵唔到伴侶
完

呢個真

你真係太天真
不知幾多男人北上包二奶

搵唔到通常係
冇錢（冇本事）
性格缺陷
太揀擇
天性愛自由想繼續玩未想定落嚟

你要既舉證

傾過,純粹大家唔想變成性愛生活

單身率上升關你嗰個咩事？我要嘅係大部分比例

不知幾多姐係幾多？多到令到大部分男人搵唔到女未？都未搞得清人哋講乜 係要衝出嚟

仲係度死撑，你仲未計男人個邊

你都on撚9
是但掟條新聞話單身率上升就當大部分人都搵唔到伴

試過你就知有性會更加有愛

男人同女人愈老更加唔會結婚
唔明個個係你

真係煩膠到你
所以而家終身未嫁娶嘅比例破50未？
個比例佔幾多先？
我都冇撚否認過一夫一妻制下仍然會有人單身搵唔到 但我講嘅係一夫一妻有效平衡婚嫁市場嘅大體平衡 唔撚明人話就靜撚少少

結果係明顯唔得
毒撚唔埋單，女人睇唔上比自己地位低既男人，自己做敗犬

係
試過同女仔fd上床
好似叫雞咁
冇咩交流
屌完就算
平時同條女扑野完全唔同

結果係你純靠姐想像力9up
乜柒實證都唔舉出嚟
理論呢啲嘢唔係一成不變
明一半 冇消化融會有乜用

你自己衝出嚟咋
一夫一妻制唔代表啲咩
有好多人係制度下暗地裏做一夫多妻囉

基因
所以想試一個女人鍾唔鍾意你
一定易過男人

條友on99
屌都費鳩事

以為一夫一妻制就可以平均分配配偶俾單身男女
玩配給咩
自由戀愛啊大佬

所以叫你柒小陣，咪活係自己世界入面啦

你在選擇别人，别人亦選擇你
提升自我價值好過啦

法律唔認受
價值觀唔認受
你問我代表啲咩？
等一夫多妻成普遍現象再同我講

你就真係on撚柒9
我從來冇話一夫一妻就可以完美平均分配
但佢的確對平衡起到作用
講咁柒耐重點都未撚捉到

係囉 自說自話乜柒實證都舉唔撚到
你呢啲咪活喺自己世界嘅人版囉

結果咪大把人唔結婚，都只係一張紙

廢話，你睇AV個陣好愛個女優？

屌有冇人唔結婚/未結婚根本就唔成理由去質疑一夫一妻制係咪有效果 明唔撚明？

想像一個一夫多妻合法
被大眾觀念認受嘅社會
單身男人嘅比例會比你哋身處嘅社會多幾多
呢個先係重點

正常情况無男人會想結婚

又講咗去邊？

唔係基佬
亦唔係搞笑

係連登嘅傳統

你想話一夫一妻可以平衡兩性配對
事實係婚姻對男人完全無引因去結

你個logic真係...

On9咁嗰啲求婚嘅男人係乜？
你淨係考慮原始狀態嘅情況
冇考慮埋社會化嘅影響
仲懶係以為自己睇透世事
慳啲啦好冇

毒撚自己都可以滿足性，要班投機老港女做乜

呢個關一夫一妻乜柒事？

你自己講出嚟然後問我關乜柒事
我都想問你關乜柒事

一夫多妻社會都可以有你咁既情況
你up乜鳩？

想像一個一夫多妻合法
被大眾觀念認受嘅社會
單身男人嘅比例會比你哋身處嘅社會多幾多

直接答我
答唔到就收皮唔好講再多廢話

可以有
唔等於
冇紓緩

你邏輯係咪話有人殺人所以法律就對抑制殺人行為冇幫助？你啲邏輯真係廢到我唔想講

咁下一代跟邊個

可以
男人叫雞 屌隻雞都唔會愛隻雞

但係
佢都唔愛你 因為佢愛你佢就唔會叫雞

你仲係唔明，一夫一妻唔會令獨撚同敗犬老港女數目減少，而家呢個係自由戀愛社會，毒撚同敗犬一樣可以選擇唔結婚，一夫一妻係唔會令男女配對平均架傻鳩

可以
但我唔可以

況
况

其實同條友嘈都冇用
哂鳩氣

屌你都承認可以減少就收皮啦
我有話可以達到絕對平衡咩
自己碌返上去睇啦柒頭

兩個弱智仔狂打稻草人以為自己好醒
On99

其實係混淆視聽

有d人夠接受唔到另一半同異性食飯睇戲

唔通又話愛同食飯睇戲不可分開咩

接唔接受，係睇你佔有慾有幾強

講撚左俾佢聽啦
但佢唔明
以為一夫一妻制係將單身男女配給咁

係你個弱智仔ridiculous logic俾兩個人狙擊咋柒頭

對號入座？
Hi on9仔

弱智仔
我從頭冇講過有一夫一妻就絕對平衡
都唔知點解有人可以蠢撚成咁

啱啊
汰弱留強
所以自我增值可以多啲bargaining power去搵個更好選擇

可以，例如只有性無愛

係你話會達至平衡架
得啖笑
你返上去睇你自己打乜撚嘢啦弱智

係你話所謂平衡根本唔成立
西方社會首先推行一夫一妻制都係大把單身狗啊
你蠢撚到自己打乜鳩都唔撚知

屌你知唔知咩叫「so call算平衡」
理解能力低成咁就縮撚返入你老母個閪度啦
如果我意思係絕對平衡就唔會咁講啦
打撚夠稻草人未？on撚99

A0嘅我只喺睇得明一半 又愛又性wtf? 媽 我好亂

我唔係完全同意，唔接受女朋友同其他人扑野可以有其他理由，例如佔有慾強，唔鍾意同人分享；自尊心重，覺得無面等等

😱😱😱

你覺得係社會形成定天生?

有咩分別?

因為對方價值觀唔係咁睇

天生。

我覺得可以拎把刀切開

分唔分到開，係睇你點睇愛嘅定義

subline?

可唔可以講多d?

對某一樣嘢有性興奮，等唔等如係愛？

你覺得性係關係裡面需唔需要?

唔等如
不過你條女唔肯比你親密就一定唔愛你

可以，叫雞不帶半點感情

會唔會覺得好尷尬?

咁你會唔會比你另一半去搵其他人滿足自己性需要?

可能係同尊重自己底線有關

但如果係同其他關係有關，咁就有問題

唔會 咁佢就要搵返個都會搵其他人滿足自己性需要嘅人 但多數男人只會接受到自己性愛分開 唔會接受對方做同一樣嘢

如果有女朋友仲會唔會咁做?

眼淚係性
愛係水

水柔情 就似愛嘅擁抱
淚溫熱 就如性嘅交合

淚不可脫水而生
性不應離愛而存

好似標準對男女唔同，究竟係好事定壞事

結咗婚都一樣會咁做

性生活我覺得唔應該放入戀愛生活.....

只有愛無性如同食白飯無餸

屌 一堆人係度合理化偷食

有無在乎過另一半感受?

算啦呢度勿認真 中出即飛就是道理

老子甚麼鬼都不信

只係覺得要在乎另一半感受 的都唔會想佢同其他人發生關係 承諾係一生一世唔止愛

身邊見有d人生左仔女都離婚 真心唔明白

無左愛真，扑野係爭咁d
每次拍拖，當大家嗌交多左
無咁feel 到被愛個陣
就會唔想扑野
甚至捽碟都唔想
早幾日扑野直頭唔夠濕
痛左幾日

問題是兩人既愛情觀太不同，例如一人想平穩細水長流，另一人就要激情四射，浪漫第一。
兩人在一起，你覺得能多久？
有人認為只要有愛情在，嘗試去改變另一個愛情觀而迎合自己。
但大家還相信他們能多久⋯⋯
雞蟲難敵花草中性愛，縱然家中有嬌妻，又能多久⋯⋯

如果我冇理解錯嘅話呢，鬼佬應該係單身就可以周圍扑，in a relationship 就唔得

法國好似另計

有冇kiss

可以
可以愛一個人而又唔同佢有性愛
都可以愛一個人而唔同其他人有性愛
又有可能唔愛一個人但同佢有性愛
又有可能愛一個人而同其他人有性愛

睇你接唔接受到 你接受到就可以分開 但大多數人感性上接受唔到 因為身體上既忠貞代表係愛既一種 所以兩者多數係分唔開

除非你係柏拉圖式戀愛 但如果本身一段關係入面無性 呢個問題亦都唔存在 我拍過一次覺得冇乜野 出軌唔一定係因為性 但冇性既關係好易出軌

我覺得如果接受到性愛可以分開既人 都唔係真係咁鐘意自己既另一半/你唔係真係咁投入呢段關係 佢只係慣左有佢既陪伴 身體上都係要搵sp解決 簡單d唸既話 如果真係鐘意 會有咩第一時間都同另一半提出先 仲點會走去搵其他人

我總係覺得如果另一半性解決要搵第個既話會好撚灰 啫係自己唔夠吸引力啦 你夠好既話佢使鬼搵第二個咩 如果真係咁既話咁我都放棄 各有各搵算啦

呢d咁double standard既人分撚左佢啦 仲定型男女

扑個時都冇
之後都有繼續一班人出黎食下飯
都冇咩尷尬

係咪因為你覺得性係愛既昇華?

可能感情係會變...
經歷過D野之後需要既人唔係對方
或者係對方已經唔係當初識既佢

改變其實都要自己認同。如果只係為對方而改變，到最後都會覺得好辛苦，同埋發現個個已經唔係自己。

.....

你試過拍一次係無性既愛?有無得講多D黎聽下

可以性愛分離，唔代表就要搵SP同出軌。
聽講可以因為有另一半，而當時只係同對方有性關係

分返清楚係自己偷食定真係性愛分家
你自稱性愛可以分開時, 諗清楚你條女比人砌係咪都OK

所以其實性愛分離唔係出軌既藉口

真係愈黎愈多臭雞想將自己行為合理化
分乜鳩野開？open乜鳩野relationship?
連登仔唔好咁撚癲，雞蟲就屌臭雞唔屌

總之 有女仲叫雞=仆街，有仔/有女仲去同其他人扑野=仆街

點解對open relationship咁不滿?

男方需要佔有同征服
女人需要被佔有同被征服

互補

因為咁岩遇到呢種人 嘗試去睇下佢嘅世界
但真係接受唔到